Assignment-2

Name - Rajat Sharma
NUID - 002736944
Subject - Web Design and User Experience (INFO 6150)

Main tags used in assignment 2 -
1. Un-Ordered List - To list down Education and Project highlights.
2. Italic, strong and underline - To style text font.
3. anchor:tel - To link telephone number with device default caller.
4. anchor:mailto - To create new mail in device default mail application with custom mail address.
5. anchor:download - To create shortcut to download resume.
6. Headline tags - h3, h4, h5 - To display titles and sub-titles.
7. Header - Semantic tag to represent header of the html document.
8. Footer - Semantic tag to represent footer of the html document.

Other tags -
1. html - Root element of a HTML Document
2. head - This tag is placed between HTML and Body tag.
   It holds metadata tags like character set, view port, etc., title, link to external css, inline style and script etc.
3. style - It contains styling information for website.
4. script - It contains javascript code to add functionality to HTML page.
5. link - It is uses to link external document with current document.
6. body - It contains tags which render and represents on the browser.
7. div - A tag to add general block element.
8. img - A tag to add image in the html document.
9. a - A tag to add hyperlink element where href holds the address to navigate.
10. h1, h2, h3 - Heading tags to add big font text commonly use for Heading and Subheading.
11. header - Semantic tag to represent header section of the document.
12. main - Semantic tag to represent main section of the document.
13. footer - Semantic tag to represent footer section of the document.
14. section - Semantic tag to represent multiple sections of the document.
15.
